Já VB AC NN , ale pro mě VB AA Vf NN na to . 
Teď VB v AA NN a proto VB Vf AA NN . 
VB Vf co se Vp tam . 
Když VB VB AA pro mě Vf nějaké NN od NN , kterých tam VB . 
Napřiklad , když VB Vp do AA NN VB Vp jednou NN od NN NN . 
Ta NN pro mě Vp NN AA , Vp VB se Vf hodně o NN a o AA NN . 
Taký VB AC NN NN . 
Když VB hodně Vf , a nikdy VB co VB NN . 
Třeba NN od NN NN , a nebo od NN NN . 
